文宣危機 有人喺BBC打香港示威者毒針

屌你咁樣幫香港警察解圍都有
都完全痴撚線

[文宣圖] 宣傳嚴重不足！想8.18成功以量取勝請全民文宣

有無人想幫手解畫

但BBC採編上解就難
用 Twitter 啦

push

818 push

光復香港 push

需要人

推

一大一個留言話BBC
至少警察家屬打人先要分清楚

所有暴力都係警察做 同外國講

拆人的士條友一定係黑警

你會發現成段片都係針對示威者
示威者嗰啲就陰啲陰啲作大咗
警察就算室內放催淚彈行刑式開槍都係輕描淡寫一句過

818

光

piah

伸冤呀

都唔撚知兩條友邊度黎

復

ＤＩＵ

香

伸冤！！

港

時

bbc😱

其中一個受訪者唔知大馬人定坡佬

bbc不嬲都多共媒

Push 要向公眾解釋返

bbc大把支那人啦 不意外

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手轉發，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

聽日唔理勇唔勇 訴求最重要！只要我地訴求明顯，勇士衝左都有backup
818口號！標語！訴求要比全世界聽到！
五大訴求！真普選！
唔好叫人唔好衝，試下令到我地衝左都唔會輸
818明天見

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

721 講到白衫打黑衫
明明係無差別攻擊

818 維園集會見 純和理非

屌

bbc好多支那人係入面做

條片都痴撚線, 講到警察升級武力係因為佢地俾人鬧得多有情緒同要保護同袍, on撚9

唔好當鬼佬係大陸人， 有人係bbc幫迪士尼條八婆即係比人圍問。

咁嘅片都出得街

呢個位又係淡化
成段片好撚黑

由頭到尾都冇人主動搞警察家屬

係咁架
要入去屌佢fake news

但都要幫手屌

唔少外媒被滲透，其實好難攪

難搞都要搞
佢好賤嘅就係特登搵個受訪者扮唔係自己意見

Fake news

中共一直輸出間諜滲透外國唔同機構

True

Push
Yau mo pub helpers can amend this?

所以彭定康係BBC俾人搞都唔知係咪因為得罪咗中共間諜

似回佬

其實外國唔驚共產黨滲透佢地D媒體去影響選舉？

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

支持屠殺維吾爾族迫害香港民族嘅回佬
人人得以誅之

係時候幫手提下鬼佬

有情緒就可以合法周街行刑變態殺人犯新出路

push
fake news bbc

做緊啦其實

Tui

呢個BBC 堅定流架..

bbc 今日集會都有支咪喺度

英文唔好
幫推

我覺得唔好當鬼佬好似廢老咁， 兩黨係民主自由下政策分歧可以咁玩， 但係去到極權vs自由大家都明。

當然網軍要做，我日日做緊，但係佢地係唔明點解有人支持極權，而唔係示威者岩唔岩。 所以我覺得大陸海兵唔明文明社會思維。

話打人既係少數,警察扮既示威者打既,
其他都極力阻止,目的抺黑示威者

鬼佬識分
bbc好多記者,有d明顯係共狗
甚至係間諜黎
鬼佬遲D可以郁手個時就會識招呼呢班仆街

係咪真bbc?

屌 警察d針放火啦

鬼佬識分支持極權同自由。但成日唔識分3毛而好認真同佢討論。

我日日cnn bcc fox economist等等日常任咁睇，愈睇愈想笑大陸仔唔以明文明社會，日日用對廢老個套，一係就吹自己市場。 屌你購買力美國大過你中國。

自從上次CY個訪問。我懷疑BBC收左維穩費。轉得好快。好奇怪

算吧啦 外國媒體好難做到樣樣幫曬示威者
集中火力宣傳818啦

去ig cm 開po記得落 bbcfakenews tag

鳩打左少少
希望其他巴打接力

完全無撚提過政府做左乜仆街嘢，我地先行出黎，訪問個條撚樣都唔知係咪住香港，如果唔係就好心佢收皮啦！

鬼佬識分但有人俾人呃
唔否認就默
一定要企出嚟

同意

大家搵出嚟like係基本啦

炸comment啦 好多人會睇post睇埋comments
利申 留咗

好多外國人comment support hk,
另外好多5毛comment diu緊bbc 係fake news

Push

但留言好多都支持

咁當然但好多人都係只睇段片
過10萬人睇都係得幾百個留言

南洋華人插毒針大計失敗？
不過真係要長期注意
因為一次中對我地影響都好大

其實一直BBC都成個紅媒咁,好多新聞都抹黑示威者,同tvb一樣左cut右cut

BBC中國間諜出手了

pishh

不如直接係Twitter話BBC fake news

共匪

冷處理plz

拜託大家
我個Twitter好似單機咁

係 總會有人俾人呃 尤其bbc呢種扮中立既染紅媒體

bbc已經唔係第一次
我頂佢個肺

所以要twitter澄清

818 2點 維園見
大家一定要出！

推 bbc 真心成日扮中立但講D野極紅

Twitter is more important then Facebook nowadays

成個comment section都撐緊我哋

呢個好笑究竟段片俾邊個睇

但係Bbc 染紅呢樣野都係需要正視

推到bbc做嘢呀
外國媒體喺呢場運動好重要架

需要將間碟起底

已report as hate speech

無名人物

咁呢個難少少嘅
講真HKG報同向香港警察致敬都未死

一條片就試到好多外國人仲心水清過香港人

屌搞到有少少自卑添

佢講嘅嘢都係基於事實，只係用另一個角度出發

但啲大陸狗睇完又覺得條片幫黃絲

目標人群係中立個班 好似brexit咁，中立呢班係重要

一人一句shame on bbc

痴撚線搵兩個人鳩噏就當分析咗件事
令到呢兩個人講嘅嘢有你個台嘅credibility

做記者唔撚洗做fact check?

Send email去投訴 講番啲證據同事實不符嘅地方

Btw 啲五毛都屌緊個post 覺得係太幫示威者

又唔好bin埋電台部
好撚撐香港架
包括訪問楊岳橋嗰個

貼個email比大家囉
大定識英文嘅自己投訴

Visit the BBC Complaints website for information on how to complain to the BBC and how we handle complaints.The BBC Complaints website also contains responses to issues of wide audience concern which caused significant numbers of complaints or raised significant issues.

投訴程序
佢哋冇email，去呢個網站填form

揀BBC News
-> BBC News Website
->放返個IG post條link
->Factual error and inaccuracy
->簡單描述唔準確嘅地方、投訴資料

如果投訴夠多，BBC係要公開回應！

bbc係英國野，依家英國脫歐，歐盟果邊又唔想侵返佢玩，自然要拉攏中國金主

其實大家唔使咁擔心
BBC 之所以係 BBC, 係因為佢地會好小心求證
唔係人講就信

其他外國大型媒體都一樣

屌你老母推818po呀！

同直接講個男警想揸女人波 仲要唔係第一次發生 所以示威者先咁激動

事實上今次係假新聞

pushed

This is a misleading coverage,

it was a Conspiracy!!

The Hong Kong Police put spies inside the protectors, their aim is to incite the emotions of the protesters and take the lead to attack the police.

They give an excuse to the Hong Kong police force to upgrade their use of violence and weapons against the protectors

The mission is to win the public opinion to justify their brutality and despicable tactics.

已用盡咗我嘅英文
寫得唔好
希望師兄師姐可以幫手改，再加多幾段，要嚟應對嗰個post嘅reply，等大家一齊落去洗版

認真唔係第一次,次次都係咁,之前訪問記者講機場單野,係咁問示威者打人,個記者一講示威者好野就cut 左佢超狗

[長文]請記得梁天琦比我地既信 因果由國!容港治己! 818見

我覺得幾中立
啲狗用過度暴力所以示威者開始加強暴力抗爭
非五毛
唔可能叫外國媒體偏幫示威者既

咁又唔好
BBC𥚃面就算有人撐我地/中立
都變左唔撐

觀感唔好啊

大話1：因打唔到狗攻擊狗家人
大話2：葵涌Terminator被迫升級

兩句都係大話

Shame on BBC真係唔太好
無差別攻擊就同藍絲一樣咁差

檢舉檢舉檢舉檢舉檢舉!!!
檢舉檢舉檢舉檢舉

wow 好多hd 便衣警的模樣

依段野好唔點

推
已sd

已檢舉
bbc

721 811

Bbc驚bno平權嘛

英國現時內閣係好驚食唔到中共條水

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

認同
可以去解畫，唔可以鳩屌

但講到啲狗no choice wo
佢地真係no choice咩
唔係佢地一開始用excessive force
示威者根本就唔會武力升級
no咩choice
自己攞嚟

好撚多位針住香港市民

仲要
possible abuse of power
Possible?????
連NYTIMES同人權組織都出哂Report
仲possible ???

又唔見佢講方仲賢件事？
淨係話POWERFUL Lasers
唔係啲狗鳩拉
根本唔會用laser
仲有laser 有幾powerful呀…

BBC 一直針對示威者，唔係第一次

佢係借啲意加幾句
但又扮哂中立
唔細心睇好易比人覺得感覺係示威者問題

佢根本就係推過去呢個想法

推爆佢

人地中立咁報出黎冇辨法 做過既野唔可以話自己冇做過

PUSH

至少冇主動攻擊警犬家屬
段片好撚多大話
你英文咩水平

維園見

人地唔𨶙係中立啊，係懶啊
搵兩條人interview，又唔fact check
條片嘅性質係解釋香港嘅事，而佢記者自己又無蒐集提供數據、資料、圖像證據，求鳩其搵兩個「專家」意見
搵人講意見唔係唔得，最大問題係，呢啲「意見」被當成事實咁present出嚟，仲有埋bbc嘅credibility

當然
但係wording問題
no choice ?
班狗點no choice

訪問個兩個人嗰名 google都無結果
邊度嚟架嗰兩個人

好有可疑

簡單整合唔準確嘅地方：
#14
你會發現成段片都係針對示威者
示威者嗰啲就陰啲陰啲作大咗
警察就算室內放催淚彈行刑式開槍都係輕描淡寫一句過
（講到好似示威者主動升級咁）
#51，176
大話1：因打唔到狗攻擊狗家人（實情狗家人打人、掉炮仗）
大話2：葵涌Terminator被迫升級
#195
POSSIBLE abuse of power
#196
POWERFUL laser
另外我自己睇到：
721講成政府劇本嘅不同政見人士打鬥，而唔係無差別state terrorist attack
仲有無巴絲睇到其他

另外，Clement Lai同香港警隊關係密切，同埋應該係加藉
見：
明顯利益衝突！
（可唔可以去加拿大香港商會投訴條𨶙樣？）

有無人搵到個 Lawrence Kho咩料，網上無乜資料...

Clement Lai資料：

退休狗開保安公司啲fd

Lawrence Kho搵唔到，屌！

bbc今次咁bias嘅
如果要持平啲嘅話 點解唔搵個民主派嘅出嚟訪問

Clement Lai應該有幫保安局做嘢

google keyword係’clement lai hong kong‘
以下係google search 第一頁結果搵到嘅資料

加藉（所以英文okay，接受外媒訪問）、請退休狗

做過20年狗，總商會成員

早幾日接受scmp訪問，撐狗扮示威者

Clement Lai Ka-chi, founder of security consultant firm Clement Shield, said police might have resorted to the tactics because they realised they could not catch up with suspects.The former police superintendent noticed the force’s strategy had been to engage suspects from a distance. “When your equipment is heavy and rioters are not carrying anything, how can you outrun them?” Lai said.Suspects being arrested in Causeway Bay by men in black. Photo: Kyle Lam/BloombergSuspects being arrested in Causeway Bay by men in black. Photo: Kyle Lam/BloombergShare:The new tactics also served a more preventive purpose because the more radical protesters would now worry about further infiltration and face a “discouraging effect”.He said police involved would still have to abide by the law just as in any other undercover operation.“But as to how they can gain others’ trust without having to hurl a brick, it will be a question for police to answer,” he said.But Lai also said the officer who was captured shooting pepper balls at fleeing protesters at close range would have to justify his actions.

根本就係退休狗扮專家誤導外國媒體

求巴打出template 全民投訴

樓主有無佢做contractor嗰啲資料
我搵緊
未搵到

持平應該要搵2邊嘅人士都講
依家呢

冇但出入政總好熟口面
sor
但你個#227已經好夠力

Clement Lai
中文名Lai Ka Chi （source：scmp）
黎家智
身份：前香港警司（source：wiki）

1992年，黎家智於美國一間大學畢業後，投考加入皇家香港警務處，於8月24日加入警察訓練學校受訓36週，成為見習督察。其後駐守警察機動部隊期間，負責遣返越南船民行動中的保安任務。從連中解散後，投考成功加入要員保護組。1997年6月，在香港主權移交儀式上負責保護時任中國國務院總理李鵬。1998年4月，黎家智成為高級督察。同年6月，黎家智在香港回歸一週年慶典上負責保護時任中共中央總書記兼中國國家主席江澤民。1999年6月，黎家智在香港回歸兩週年慶典上負責保護時任中國國家副主席胡錦濤。2002年6月，黎家智在香港回歸五週年慶典上負責保護時任中共中央總書記兼國家主席江澤民[1]。同年11月，在世界會計師大會上保護時任國務院總理朱鎔基。2005年6月，黎家智晉升為總督察；其後出任機場特警組主管。2010年代，黎家智曾經出任反恐特勤隊主管。2012年5月25日，黎家智晉升為警司2015年，離開警隊，成立「智帥」保安公司 期間大量挖角警隊成員，當中大部份為機場特警、反恐特勤隊、要員保護組及刑事情報科攻擊組成員，期間也向廉政和申訴專員公署挖角中層員工以增加工作效益。[2]。

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

「智帥」保安公司
可以研究下

條友係前警司

BBC淨係無disclose呢樣嘢，已經有問題

TUI

#168

喂做野

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻上WB广传

最好唔好照抄，自己改少少
驚佢哋當spam filter咗
或者自己打，短少少都無所謂，應該量夠多佢哋就會investigate
thx巴打

又搵多篇訪問，條友以前做G4，宜家生意都係保護啲外國嚟香港嘅有錢佬，有唔少connection

好撚嬲

其實投訴信一定要自己寫

[文宣入] 拆解813危機 放大示威者良善一面

721元朗恐襲第28日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

８１８

立法會網站無佢紀錄

條友仲搞過陳伯條村

國際反恐級保安公司圍盯馬屎埔守地巿民 警察政府繼續食花生 國際反恐級保安公司圍盯馬屎埔守地巿民 警察政府繼續食花生 週二 2016-06-07 獨媒轉載 自十天前，馬屎埔爭議農地上，除逾百名保安外，還有多名身型壯碩，穿緊身恤衫的便衣男士與一名外籍人士，多次出入。他們的座駕每天均長時間停泊在馬適路近馬屎埔東村之避車處，包括深夜以至凌晨。部分人士更配戴特殊武器 (碳纖維手套) 於身上。保安最初指他們為警察，不久他們自稱法庭人員，後來又自稱中立談判員。外籍人士更嘗試與守地巿民攀談，表現看似友善，分享「兒子也有參與佔領運動」，更稱許守地者的「努力不錯」 (good efforts)，但話鋒一轉，又指不想有人受傷云云，平靜語調中暗藏恐嚇意味。經查證後，我們發現他們使用之車輛屬於智帥(特種安保顧問及項目策劃) 有限公司。公司要員包括黎家智及施志文 (Dominique Ziemann，即上述外籍人士) 等，他們都是前高級警務人員，曾負責機場特警和反恐特勤隊工作，更曾保護國家元首及政要，搭通天地線自然毫無難度，難怪前線保安如此過份，屢次不顧一切使用暴力，相信警方可能是在於早已知悉和默許，裝作「不干預私人糾紛」。回顧整個新界東北規劃的脈絡，這種合作並不陌生。政府恆基一直完美結合 : 先在枱底夾好發展規劃圖，然後以四萬呎原址換地措施，合作逼遷農戶住民，現在警察又再巧言令色，配合特種保安(前高級警司)，變相協助恆基對付守護土地的巿民。從頭到尾都是夾埋一齊，左手交右手。換個角度，以這種國際反恐級高級保安公司來招呼手無寸鐵，和平抗爭的守地巿民，也令我們「受寵若驚」。如此保安服務，必然動輒以數百萬起跳，意味收地成本高昂，更反映收地後發展利益的肥厚。而以原址換地措施推動新界東北規劃，促成當中利益輸送，並把政治責任外判的梁振英政府，卻一直裝作置身事外，令人髮指 !我們再次呼籲 :一，東北發展是關乎香港未來的政治及土地問題，政府及恆基都必須正面回應，強烈讉責恆基以保安武力清場，及政府默許恆基無理迫遷，這種政商勾結與利益輸送；二，農地農用，恆基即時停止破壞新界農地，政府應即時中止原址換地措施，並及撤回新界東北規劃，回應民意；三，巿民及傳媒請密切注視或親身前來，見證恆基任何隨時發生的清場事件，守護香港人的土地，同時保障守地者安全。馬屎埔村守地巿民古洞北發展關注組打鼓嶺坪輋保衛家園聯盟粉嶺北農村及居民聯席馬寶寶社區農場土地正義聯盟東北支援組2016年6月7日

搵住咁多先，巴打接力